搭巴士咁樣坐真係好咩

隻腳叉曬出嚟 做乜撚

冇位擺腳

入面果個大份 咪逼住要坐出d囉

生得高無計㗎喎

你啲短人唔明㗎la....

你估個個好似你咁生得又矮又細粒咩，短人。

轉個大彎你就知點解

落車縮咪得囉 得罪你吖死矮仔

兩個廢中都無170喎

我都好憎人頂腳或者伸隻腳出走廊，
不 過依隻車．．．我明

你有冇坐過2+3座旅遊巴？3座嗰邊坐滿人不嬲都係坐半邊屎忽

咁我諗你連米六都冇

樓主哥基黎？

樓豬肯定係短腳豬

隻腳要叉出嚟 係因為個位真係好撚窄囉, on 9 仔

個位咁撚窄
伸出黎都唔得 ？

負皮

我都見個個叉哂隻腳出黎
望下自己又冇喎

我唔抵得你哋有得伸

唔對出嚟咪會頂住前面

有人行過咪縮一縮

屌你老味男人大脾有咩好睇

有縮就唔會屌佢啦

好心樓主傷殘就唔好走上上層啦

樓主坐輪椅？果d櫈又窄又剩 想郁兩郁都怕整到前面

此post已完

真心個位太迫，無位擺腳。

好啦 我接受依個解釋

你依啲矮撚係唔會明白坐巴士係幾辛苦

你腳短唔怪你

你落車慢慢行出去就會縮比你行

人高腳長你唔會明

咁都好過屈起隻腳膝頭頂住倚背

嗰兩個廢中唔縮 仲要有個女人差啲撞到仆街

逼撚到痴線
新車好似仲窄啲咁
日日搭巴士坐樓上真係褲都磨爛幾條

呢個直頭係惡夢黎, 最出果個真係得半個位

我人生得高無辦法

開post將自己係矮撚呢個事實公諸於世

關你撚事咩

轉彎嗰下爭啲篩咗出去

驚撞車可以避去安全地方

外國不嬲都係咁lol

仲有 有時被迫坐埋啲女人隔離 近多一公分就摺摺聲
怕撚左佢地 所以半邊屎忽坐個位 先至要伸對腳出黎

就係好似樓主呢d人, 成日將呢d 小事化大, 唯恐天下不亂

搭單一問 你地寧願啲人着鞋踩過對面定除鞋踩過對面？

咁人哋腳長吖嘛

po啲咁嘅嘢證明樓主認為腳短真係好

個袋大又話你知咩

腳短又不是他的錯

事實

放工搭開2+3座旅遊巴
坐返巴士覺得好舒服

屌你樓主 我坐你後面望住你影㗎

通常都係因為入面條友隻腳過哂界先會咁做
我都唔明坐入面d人點解成日都要霸多半個位

全世界都係連登仔

關你撚事

第一，腳長；第二，男人下面大抽，要散熱。不過如果有人經過，我都會縮一縮隻腳埋去。

成世人第一次搭巴士？

諗起之前有個post條友英國學車無拉前張櫈唔夠腳長踩油/brake

2+2同2+3相比簡直天堂與地獄如果遇到坐中間條撚樣撐開坐分分鐘半個籮柚都冇撚得你坐添呀

你叫坐入面果個粉皮嘅左腳唔好伸咁過嚟囉
又"mak"到隻腳咁大 小兒麻痺咁
你估我坐出面想伸隻腳出嚟咖？
俾啲盲毛廢老唔睇路一尻踩埋嚟
仲要睥返你

巴打你短就唔好出黎獻醜啦，狗巴而家啲位真係哥基狗先全得舒

有兩隻哥基比正皮

而家d巴士
個位窄到 想伸直隻腳又唔係 屈埋又唔係 惟有打斜

呢款巴士你唔可以合埋腳坐
前面個位既埃pam 有弧度，合埋腳會頂腳

呢款車有花名叫頂腳車

樓主個名

頂腳係因為你地坐唔直姐，個個喺到附和扮腳長

利申 腳長但會坐直
袋大擘大對脾坐就真嘅

[quote]頂腳係因為你地坐唔直姐，個個喺到附和扮腳長

利申 腳長但會坐直
袋大擘大對脾坐就真嘅[/quote巴士個座位咁on9，好難坐得舒服之餘又要坐得好

有時入面嗰個未必有過界，純粹因為唔想同佢太接近而突半隻腳出黎

我慣左一隻伸出外面
另一隻頂上椅背 頂到前面個撚樣唔耐煩

可惜個弧度令到d肥少少人坐落去都唔會太舒服

坐落去果下挻直腰係唔頂，但係唔通成程車都挺直咩

短人 我搭親巴士都會咁嘅

弱智仔未搭過巴士？

張相又影得幾好睇喎衰鬼

其實坐到咁撚「呀咋」啲人落車行過好易比你kick親，唔明點解咁多正評

樓主坐低對腳掂唔掂到地下？

自膠

如果唔咁坐實頂到前面hihi
不過少坐呢隻車唔清楚
長途車成日都會等少d人再落返去坐
短人唔會明

利申：185

樓主係都要衝出黎俾人撚先安樂嘅

原來仲有人玩緊神魔

今日遇到個咁嘅，咪仲衰！

依架巴士真係冇計嫁啵 除左下層d4人對坐位 全部都窄到on9 我坐親都都要打側 頂佢個人坐到直一直都重係頂Q住對腳 巴士一路行 隻腳就食Q曬d車震 不過腳短人唔會明嫁啦
利申：唔係好高 1米83

坐到貼一貼都係頂腳 個種巴士痴9線

我183, 坐親上層都要側側地坐, 我都唔想頂住前面

我都想伸隻腳出黎但真係好迫

你估D人行過係咁撞我膝頭好過隱

我唔係高178左右 隻腳唔伸出黎會夾住個袋好辛苦
寧願阻住人都唔想夾到自己個袋

張櫈弧出高d根本會頂膝頭，一定要are 開坐

屌你個何弱智 生得矮好難明架啦

想條賓周抖下氣得唔得呀

關你撚事咩 又冇人企

咁都關樓主事

下面清爽D

要幾矮先唔洗伸隻腳出黎

最慘係我坐A車俾廿幾蚊都係坐呢啲位先嬲

垃圾樓主死矮仔就咪撚街阻撚住哂啦
落雨見到啲矮撚擔遮 真係想一拳打落佢天靈蓋度

樓主對豬腳睇都睇唔到

183cm高表示唔夠腳位

買左靚波鞋

我自己都會叉隻腳出黎坐，有人行過味縮返D讓讓囉
又唔怕阻到人，又唔驚人地踩到你

樓主真係毒到出汁

樓主同九巴投訴啦

屌你老母咩
你知唔知真係好撚頂腳呀

最憎d人前面一下大大力坐落去
膝頭都碎

如果佢有縮就唔會屌佢啦

縮到就唔駛擺出黎啦

有人行過嗰陣縮呀

根本大把人都唔縮

如果兩個廢中生得高 又實會屌佢啦

大把人唔係生得高，照樣伸隻腳出嚟，有人行過又唔縮

依兩個廢中咪就係咁 不過無人聽我講清楚咋嘛

依家啲小學雞咩都擺上嚟，大驚小怪

樓主應該要比你女朋大睇下呢條片

Sor send錯

生得高真係要咁坐

有時未必係出面嗰個想伸隻腳出嚟，可能係入面條友坐得格衰，焗坐出面嗰個要咁做

我平時都係會叉隻腳出來 因為坐入面既人通常會腿張開搞到坐出面既人冇哂位

有人行過就縮一縮啦

都話咗嗰兩個廢中唔係生得高

冇人經過時，有咩問題？

樓主不如你深潛啦 太柒啦

你呢d短腳狗識春咩

你高都唔代表腳長

腳長 位又细 唔擺出黎擺係你個頭到？

屌你估我想架咩

遲啲乜春都要考牌先做得

逐個踩啦洗客氣？

直線話比人聽自己係矮仔做咩

高過你

190都唔駛申隻腳出嚟，香港幾時平均身高2米呀成班on9

一黎你短, 二黎設計衰

得啦，知你短啦

鬼叫我18x咩
樓豬呢d 160矮撚唔明

講得呢句已經知你係矮撚

加上費事頂住前面個坐位 死矮仔

佢仲矮過兩個160廢老

除咗頂腳之外仲有另一個情況係膊頭比較闊，如果兩個男人坐埋一齊，除非膊頭掂膊頭，唔係坐出面嗰個一定要移出啲，縮晒入去會好辛苦
不過瘦撚係唔會明

畸型定吹水?

咁我高呀嘛，有乜計啫，陣間頂住張椅，前面條友又嘖嘖聲

夠唔夠膽約出嚟 拍埋片
正正常常貼實椅背 你唔係2米巨人都可以放得曬對腳

真係慘 高人想坐得舒服d 都比人批鬥 屌你老母 短人都係到阿支阿jor

短人樓豬

中大好撚多校巴都係2+3

樓豬你真係無改錯名

講咗幾多次嗰兩條友無170 屌人之前追下po啦 嗰兩個廢中有人經過又唔縮